香港人優先召集人張漢賢心臟病發 昨天下午三時許於仁濟醫院死亡

#不翻牆很難很難不翻牆（專談政治）#香港同鄉會 #香港人優先 #RIP
如有人士於上述群與版主組交談過敏感資料，請立刻清除記錄，換電話和電話卡！
據報料人士提供，已流亡台灣兩年多的張漢賢，因一宗非禮流亡女手足案，被監禁兩星期後，於今年三月由桃園被台灣政府遣返香港，因反東北衝立會案缺席上訴被法庭通緝關係，一直深居簡出，直至昨天心臟病發，被送往仁濟醫院，於下午三時許死亡。期間張漢賢手機疑似失蹤，一直未有尋回。報料人士擔心因其手機藏有大量抗爭者敏感資料，亦聲稱有協助抗爭者逃亡台灣，呼籲以下群組成員立即清除與版主（張漢賢）聯繫過的敏感資料和對話，特別有很多人連版主為張漢賢也不知道。其管理的F B群組如下：
#不翻牆很難很難不翻牆（專談政治）
#香港同鄉會
#香港人優先
如有人士於上述群與版主組交談過敏感資料，請立刻清除記錄，換電話和電話卡！

清算開始

推！

已流亡台灣兩年多的張漢賢，因一宗非禮流亡女手足案

流亡都要非禮人

聞說佢係出面做過唔少呃人既野....

好多苦主....